聽日西營盤有機會巴士地鐵全停

根據過往經驗
西營盤站同前後幾個站應該會全封
西環巴士會停
西隧巴士都會停
所以離場會好危險
唔該小心

push

黑警出左反對通知 目的係阻嚇和理非
再將和理非領袖拉哂 進一步減少和理非參與
然後又透過記招不斷叫人同激進示威切割 即係聽日現場一定會落閘閂鋪少路人

由於勇武人士高度集中同一地方 對家又有萬全準備
圍捕再加出水炮/w顏色水機率係極高
大家自己諗風險

照出囉咩呀

去商場行街好似安全啲

我都覺得係要be water
但廢事講得太明顯
等大家都分析下 自行決定

呢個要推

聽日唔係行山咩？

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

cls